紅十字會叫告急=民主黨叫告急

同意請正評

駁唔到

唔夠血我地係咪用支那血?